既然林鄭唔理潘媽媽，潘媽媽何不聯絡蔡英文總統？

作者：Lam Man Cau

既然林鄭唔理潘媽媽，潘媽媽何不聯絡蔡英文總統？只少蔡總統會講人話囉～～

潘媽媽，誰？搵返禮義廉算啦！

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉